聽講某d區治安變差咗，係咪應該建立民團去維持治安？

尤其係九龍嗰邊嘅舊市區，錶鋪同金行應該會樂意出舊錢去請人睇住條街有冇人打劫。如果有人冇工開嘅，又住嗰頭附近，可以認真考慮下接觸佢哋。

太古 深井要人

Why

收陀地

黑社會：唔磅水就拆你間鋪
私人保安公司：唔用我哋你就要承擔被爆格嘅風險

哩啲要做太麻煩，要手足做又有機會被黑警搞。如果手足一身黑更可能有劫犯混水摸魚。
我覺得可以試下從正常途徑，由區議會落地搞和你gig既配對。

唔一定係手足，街坊都得㗎。而且唔使着黑衫。

你依家明啦

屌你! 黃色經濟圈根本影響唔到d資源分配!
不過無所謂
因為學波蘭人將抗爭融入生活先係目的
明明好成功,我哋錯咗重點啫,調整心態就得

條街多左搶嘢

黃店俾人搞啊